Save HK藍絲:好多藍絲同警察嘅仔女都喺英國讀書，請大家嘴下留情唔好攻擊佢地

咁撚愛國唔去大灣區度讀

敵人反對的

鬼佬最鐘意強姦亞洲女仔

你班藍絲有得睇冇得食🙊

Rap